[手已分] 但唔緊要,我比D MOTIVATION大家!!!

我自己上個月帶左帽，Ｅ家慢慢get over緊，希望以下呢3首歌幫到大家！

btw,呢條友d野幾好笑

pray for you

當然唔小得農夫既好彩分手!

邊有咁易

Hi